有冇人有睇藍血大革命？

暫時睇咗幾集 同之前朝鮮個套幾似
又係古代背景既屍片 但呢套D屍係有意識

係香港好有代入感

有 好睇

唔同 意思深層次好多
朝鮮太門面

相似姐 因為主角都係有醫生

呢套背景係法國大革命 又係有黑警 同仆街政府

好睇

點門面法

女伯爵幾正

啲音樂好正

好睇
好睇過朝鮮

屍片黎？ lm

吸血鬼撈埋屍咁
身體會勁咗 有復原能力 但食人肉同唔怕光

me

聽法文定英文

睇法國片緊係聽法文投入D

女主角死左？

係

D配樂好正好高質 不過配樂同畫面夾埋果陣好CULT